[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (340）

Post?

Hi ar b

開錯

399呢

玩野咩垃圾巴西， 屌你老母

數學都唔識

尼馬邊柒馬

最後希望2串1

4-0 未?

疾步

1比0炸

唉

疤

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (399)

推上面

起碼都比個3-0我呀 想派100呀

發覺疾步成日柒

將男b做乜開兩個

2:0 -2

我

3:0

派

buy左巴拿馬第3球

推this?

烏龜

角呀 仆街

蘇狗 卡雲尼 球會兇狠 國家碌撚

刷c

角呢

搞掂

停角停咁耐

比多粒c我

美國入佢呀

請大家去新post

8c完

得返10分鐘 唔係唔想出線呀

美國有高sir加持，入呀

支持

-1c 快撚d

爭一隻角咋 刷埋佢

-1c

比多角啦

左右手時間